感謝梁特這五年來為咱們老百姓幹的實事

不敢說您做的特好，但是敢於亮劍，為老百姓改善待遇是沒法說的，希望您老退下來以後也要繼續為咱們做點貢獻，愛您

祝佢同貪曾一齊走上同一條路